msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openjade\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2003-09-29 14:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-03-04 13:08+0000\n"
"Last-Translator: sxdhaoren <hupengnihao@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17995)\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-04-15 05:52+0000\n"

msgid "%1"
msgstr "%1"

msgid "%1 version %2"
msgstr "%1 版本 %s"

msgid "%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a boolean"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是布尔型"

msgid "%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a char"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是字符"

msgid "%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a color-space"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是颜色空间"

msgid "%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a glyph-id"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是字符编号"

msgid ""
"%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a length or length-spec"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是长度或者长度规格"

msgid "%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a list"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是列表"

msgid "%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a named node list"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是命节点列表"

msgid "%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a node list"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是节点列表"

msgid "%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a number"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是数"

msgid "%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a pair"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不成对"

msgid "%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a quantity"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是数量"

msgid ""
"%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a quantity or length-spec"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是数量或者长度规格"

msgid ""
"%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a singleton node list"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是单节点列表"

msgid "%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a sosofo"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是sosofo"

msgid "%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a string"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是字符"

msgid "%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a string or symbol"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是字符或者符号"

msgid "%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a style"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是样式"

msgid "%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not a symbol"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是符号"

msgid ""
"%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not an ISO8601 time string"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是ISO8601时间字符串"

msgid "%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not an address"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是地址"

msgid "%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not an exact integer"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是整型"

msgid ""
"%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not an integer or the symbol "
"\"force\""
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是整数或者符号\"force\""

msgid ""
"%2 argument for primitive %1 of wrong type: %3 not an optional singleton "
"node list"
msgstr "%2 参数于初始 %1 类型错误：%3不是可选单节点列表"

msgid "DEFINITION"
msgstr "定义"

msgid "Debug mode."
msgstr "调试模式。"

msgid "Define parameter entity %1 as \"INCLUDE\"."
msgstr "定义参数条目%1为\"INCLUDE\"。"

msgid "Enable experimental DSSSL extensions."
msgstr "启用实验性DSSSL扩展。"

msgid "Enable warning %1."
msgstr "启用警告%1。"

msgid "FILE"
msgstr "文件"

msgid "NAME"
msgstr "名字"

msgid ""
"Options with a \"doc-\"/\"spec-\" prefix apply only to the "
"document/specification."
msgstr "前缀为\"doc-\"/\"spec-\"的选项只能用于文档/规范"

msgid "Pretend that %1 appeared in the specification."
msgstr "伪装%1出现在规范中。"

msgid "SYSID"
msgstr "SYSID"

msgid "Send output to %1."
msgstr "发送输出到%1。"

msgid "Show error numbers in error messages."
msgstr "在错误消息中显示错误号。"

msgid "Show open elements in error messages."
msgstr "在错误消息中显示开方元素。"

msgid "Show open entities in error messages."
msgstr "在错误消息中显示开放实体。"

msgid "Show references in error messages."
msgstr "在错误消息中显示参考。"

msgid "Strict DSSSL compliance mode."
msgstr "严格DSSSL模式。"

msgid "TYPE"
msgstr "类型"

msgid "TeX backend does not currently support HyTime linkends"
msgstr "TeX当前不支持HyTime链接"

msgid "TeX backend does not currently support TEI links"
msgstr "TeX当前不支持TEI链接"

msgid "TeX backend does not currently support glyph substitution tables"
msgstr "TeX当前不支持字符替代表格"

msgid "TeX backend does not currently support links to entities"
msgstr "TeX当前不支持链接到实体"

msgid ""
"TeX backend does not currently support links to nodes other than elements"
msgstr "Tex当前不支持链接到接除元素外的节点"

msgid "TeX backend does not currently support links to other SGML documents"
msgstr "TeX当前不支持连接到其它SGML文档"

msgid ""
"TeX backend does not currently support references to page numbers of nodes "
"other than elements"
msgstr "TeX当前不支持参考除元素外的节点页号"

msgid "Use DSSSL specification %1."
msgstr "用DSSSL规范 %1。"

msgid "Use DSSSL specification with title %1."
msgstr "用标题%1的DSSSL规范。"

msgid "Use the backend %1."
msgstr "使用后端 %1。"

msgid "argument not a keyword"
msgstr "参数不是关键"

msgid "argument out of range"
msgstr "参数超出范围"

msgid "bad form %1 in mode group"
msgstr "模式组中坏表单%1"

msgid "bad value specified for unit %1"
msgstr "单元%1指定值错"

msgid "call of non-function object %1"
msgstr "调用非函数对象 %1"

msgid "cannot open output file %1 (%2)"
msgstr "无法打开输出文件 %1 (%2)"

msgid "could not convert system identifier %1 to a single filename"
msgstr "无法将系统标识 %1 转化为单一文件名"

msgid "could not embed %1 with clsid %2"
msgstr "无法嵌入%1(用clsid %s)"

msgid "division by zero"
msgstr "被零除"

msgid "empty output filename"
msgstr "输出文件名空"

msgid "expected \"else\" not %1"
msgstr "期待 \"else\" 不是 %1"

msgid "first declaration was here"
msgstr "第一声明在此"

msgid "first definition was here"
msgstr "第一个定义在此处"

msgid "identifier %1 already defined in same part"
msgstr "在同一部分已经定义了标识%1"

msgid "incompatible dimensions"
msgstr "维数不兼容"

msgid "invalid AFII glyph identifier %1"
msgstr "无效AFII字符标识 %1"

msgid "invalid character"
msgstr "无效字符"

msgid "invalid character after '#'"
msgstr "在'#'后有无效字符"

msgid "invalid number %1"
msgstr "无效数字%1"

msgid "loop in specification of value of %1"
msgstr "规范中值%1循环"

msgid "loop in specification of value of unit %1"
msgstr "规范中值单位%1循环"

msgid "missing argument for function call"
msgstr "调用函数缺少参数"

msgid "missing closing parenthesis"
msgstr "后括号丢失"

msgid ""
"missing table column flow object (table-auto-width feature not fully "
"supported)"
msgstr "缺少表格列流对象 (无法完整支持表格自动宽度设定功能)"

msgid "nested tables are not allowed in RTF"
msgstr "在RTF中不允许嵌套表"

msgid "no DSSSL specification: use -d to specify"
msgstr "没有DSSSL规范：用 -d 指定"

msgid ""
"no applicable processing instruction with title %1; available titles: %2"
msgstr "标题%1无合适处理指导；可用标题：%s"

msgid "no character with name %1"
msgstr "无名为 %1的字符"

msgid "odd number of keyword/value arguments"
msgstr "关键字/值参数数目不成对"

msgid "quantity %1 undefined"
msgstr "定义了 %1 个"

msgid "reference to undefined variable %1"
msgstr "参照求借定义变量 %1"

msgid "string with no closing quote"
msgstr "字符串后引号丢失"

msgid "syntactic keyword %1 used as variable"
msgstr "句法关键字 %1 用作变量"

msgid "too many arguments for function"
msgstr "函数调用参数过多"

msgid "unexpected end of file"
msgstr "文件意外结束"

msgid "unexpected token %1"
msgstr "意外符号 %1"

msgid "unit %1 already defined in same part"
msgstr "单元%1已经在同一部分定义"

msgid "unknown #! named constant %1"
msgstr "未知#!命名常量%1"

msgid "unknown character name %1"
msgstr "未知符号名 %1"

msgid "unknown output type %1"
msgstr "未知输出类型 %1"

msgid "unknown top level form %1"
msgstr "未知顶级表单 %1"

msgid "value for \"label:\" not a symbol"
msgstr "\"label:\" 的数值不是一个符号"
